仲有無人鐘意gin & tonic呀

連登好似無乜人會討論gin咁
我係新手 最近想了解更多gin
準備入手roku
有無鐘意飲gin嘅人呀？

Roku 機場買好似平d

日本Gin 會比較喜歡呢一款， 清淡柚子香味
G&T 外， 飲martini 都好唔錯

G vine + East Imperial Tonic = perfect gin tonic

點買到？

其實roku係無咩特別

免稅店好似2xx , d價

免稅店depart之前先有得賣，我想落機買有無得買？

留名

我叫左個fd返黎幫我機場買

入境都有店呀

個樽好靚同埋見人講話好香

前兩日朋友返香港機場影相俾我睇有 1枝。

依隻邊到買嘅？

你平常多數係邊到買tonic 出面好難買

自己出去試飲先喇 ， 唔使人講香就買 ，成支700ml。唔中意就有排擺

出去d好少少的酒吧飲咋， 姐係個bar tender 睇你心情調酒俾你個姐。
屋企支Bombay gin ,仲有半枝都唔係好想飲

hk liquor 15蚊枝 實有地方平過 但我唔係日日飲 冇咩所謂

有諗過試bombay話哂平價gin 但睇你講好似好伏

好多地方都有

好嘢嚟 平嘢嚟講 正過曬啲咩Gordon beefeater 啲屎水 1L貴過200 =買貴左

都唔係伏的，只係選擇太多。 Gin 以外都有其他。比較喜歡Vodka Soda

Le tribute gin + Le tribute tonic

Le tribute tonic 冇得輸

Roku好香 易入口 岩女仔

但係好貴
用 Le tribute gin沖，超級檸檬味，熱辣辣飲最爽

Roku
有無人飲開flavoured gin? Edinburgh gin好撚正

平少少1724都幾好飲架

巴打喺邊買湯力多

我都想知

諗緊下支入季之美定係Plymouth

有冇咩Gin Bar推薦？

Dr ferns

季之美好飲

我自己係liquorstore或bottleshop訂

請問有冇最低消費?幾錢杯左右

百五蚊上下 冇好似

thanks

Gin Mare

去完Dr Fern 發覺都係唔係太識欣賞gin

你係咪好少飲酒

飲開威

唔係唔好飲 係覺得冇乜特別可能gin唔啱我

咁試多啲就會鐘意 我以前飲gin唔飲威 依家兩樣都飲

係冇威咁豐富 同埋溝左嘢又再weak啲 但都係好嘢嚟

hend有玫瑰味
重口可以試馬騮

貴野淨飲啦

都算係新嘗試

下次試下先

想問下係機場買roku大概咩價位
有個朋友最近番香港想叫佢幫手買

之前喺英國飲食帖嗰度貼過

£21一支1 litre

Bombay貴過Gordon Beefeater少少，但特價時價錢一樣，（700ml = £16） 根本一定唔會考慮Gordon

Hendricks加青瓜

Monkey 47

3月買255

尋晚先飲左

個人覺得Gordon gin都唔錯

喺英國嚟講最cheap係呢個牌子

不過gin其實本身就係cheap嘢嚟，英國佬當佢係水咁飲，依家堆craft gin，點講呢，有種將薯條打扮成上菜嘅感覺

因為gin方便易整先比人有呢種感覺姐

外國好多地方都有，唔一定要日本先有，喺德國、捷克都見過

入境都有
過海關之前

Tanqueray 10 大家點睇？我個人認為太甜

有無人鐘意就咁飲tonic 水

唔該巴打
原來平咁撚多
都係貴bombay小小
我樓下間酒鋪賣6仔差唔多成600蚊

Donki donki 賣9百幾

我自己覺得有6仔少少吹大左
機場買SIPSMITH好似都係三百幾
兩支我會揀SIPSMITH

睇過幾個post有好多巴打都推就想試下

Persian Blue Marshmallow Gin

Tanqueray is slightly better than Gordon. It's lovely for citrus-based cocktail.

呢枝正

呢個評價好好咁，一路都猴住，今日啱啱有平就即刻買咗